\begin{frame}[shrink=10]
	\frametitle{SAP ByD}
	\setlength{\parindent}{1cm} Idéal pour les sociétés de taille moyenne supérieure et les filiales de grands groupes, ce logiciel SaaS (Software-as-a-Service ) couvre tous les domaines de la gestion, de l'ERP au CRM, en passant par les achats et la gestion de la chaîne logistique.
	
	Caractéristiques fonctionnelles :
	\begin{itemize}[]
		\item Gestion de la relation client (CRM)
		\item Gestion financière
		\item Ressources humaines (RH)
		\item Achat
		\item Gestion de projets
		\item Gestion de la chaîne logistique (SCM)
		\item Production
		\item Services professionnels
		\item Commerce de gros
	\end{itemize}
\end{frame}